我07000係$72果陣入左5手貨，以家應該點好？

求解答